殤11 屠殺人，1118 人叠人

721 唔見人
831 打死人
101 槍殺人
殤11 屠殺人
1118 人叠人

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證無據都生豬肉坐咗半年
又話手足唔係condom？
就快生豬肉到2020年
可唔可以幫手關注下呢單野